每次遊行都要多人，唔好fake

圍TVB 商場既活動又好，光復又好，一定要多人，否則唔可以攰死D差佬，唔係講緊體能，係講緊心理，上個禮拜已經有狗開始頂唔順發癲，玩多幾次就不過要小心D，班狗冇性既撚兩下唔對路好走

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

push

光復上水7月13號

真野黎

行左5次
雖然好攰
放假都無得休息
但我地既5大訴求一日未達成
我一日都會繼續參加遊行